# กำลังทดสอบระบบกรองอากาศชนิดรองรับอาวุธชีวภาพในรถยนต์Tesla #
นอกจากจะรักษาสภาพอากาศแล้วดูเหมือนจะช่วยทำให้อากาศสะอาดขึ้นไปในเวลาเดียวกันด้วยหลังออกมาเปิดเผยว่ากำลังทดสอบระบบกรองอากาศซึ่งสามารถกรองได้แม้กระทั่งอาวุธชีวภาพให้กลายมาเป็นอากาศบริสุทธิ์ซึ่งเรียกระบบนี้ว่าในการทดสอบได้นำรถเข้าไปในโดมพลาสติก
ที่เต็มไปด้วยอากาศที่สกปรกในระดับอันตรายต่อชีวิตมีค่าหรือค่าฝุ่นละอองที่มีขนาดไม่เกินไมครอนสูงกว่าค่ามาตรฐานที่หน่วยงานด้านสิ่งแวดล้อมของสหรัฐระบุว่าปลอดภัยถึงเท่าปรากฎว่าระบบกรองอากาศสามารถทำให้อากาศในห้องโดยสารกลับมาสะอาดบริสุทธิ์ชนิดที่ว่าเซ็นเซอร์ตรวจไม่พบสิ่งสกปรกและสารปนเปื้อนแม้แต่น้อยซึ่งบอกว่าระบบนี้จะช่วยทำให้อากาศรอบคันรถสะอาดขึ้น
พร้อมเคลมว่าคุณจะสามารถขับรถฝ่าอาวุธระดับของกองทัพได้สบายถึงแม้รถที่นำมาทดสอบจะเป็นรุ่นแต่ระบุว่าระบบนี้จะถูกติดตั้งในที่อยู่ระหว่างการผลิตขณะนี้ด้วยที่มาภาพจาก
Tesla Motor Tesla Bioweapon Defense Mode Tesla Model X PM Tesla Model X Tesla Model S Tesla Motors via Engadget Tesla Motors 